拉主民黨唔告目的是沒收電腦電話

鄧狗厲害，局中局
攞去支破解